急！唔好俾藍絲霸曬d位！《禁止蒙面規例》公聽會

根據禁蒙面委員撐警議員的回覆，黃定光議員指示，小‍組委員會將於2019年11月9日(星期六)上午9時至下午6時舉行會議，以聽取最多150個團體代表/個人就《規例》發表意‍見。

出席會議的登記必須透過網上登記系統進行，登記由2019年11月4日上午9時開始，名額按先到先‍得原則分配。超過指定人數或在截止日期(2019年11月5日下‍午‍5‍時)之後的登記將不獲接納。

相關網址為

推

一齊報！

推呀～ 大家得閒就報名啦

Push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕